---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16089"
date: "2012-01-14T00:09:20"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Ixer, Tolles Modell!! 
Ich glaube es gibt Rast-Kegelräder fur das Differential. Jedenfalls fur der XM-Motor. Ich bin mir nicht sicher ob das auch auf dieser roten Schritt(?)motor passt. 
Anderseits: wenn es funktioniert, funtioniert es :)

gr Marten